[正視聽] 上水冇裝修錯藥房 支那老闆扮黃呃錢咋

成班P牌仔fake news

推

Up

相信前線決定

推
根本係水貨 扮乜嘢local小店

push

扮黃扮派物資
留言七月以來深藍

如果佢係藍 點解忽然會裝修佢間鋪呢 不是罷買嗎

手動推

7月個時好和平沒裝修都屌你 11月會轉到黃？

pppppppppppppppp

做支那生意水貨鋪都叫黃

藍扮黃街坊fc

上一個po 見到有巴打post
唔排除轉黃 或者牆頭草

最緊要FC 有冇所謂送物資

水貨店衰過360

藍變黃

收嗲啦
書面語大陸狗

唔可以再被人呃

水貨藥房冇黃，你老細係黃 行街直情唔比貨你，你以為個個開得水貨藥房呀返工個個就有機會，老細係黃既機會係零

似藍變黃？

推到你仆街

台灣用都書面語啦
你作文唔係用書面語?
唔啱聽就一句大陸狗
正一廢物

是9但，但可以裝修，唔好再用魔法嗎？差D燒死人

Too little, too late

大家睇睇呢個先 6月12日已經出黎表左態

6月已經表態都late

拉

似係真黃
前線大撚哂 永遠都啱 唔洗改善
想點就點

去搵光頭警長囉
人地有錢買大灣區豪宅喇

可以改時間

fact check

行撚開啦 仲貼佢之前扮黃個d,七月上水遊行有冇爆鋪呀，佢抹鳩黑人地見鋪就破壞 呢種人有機會變黃？

堆

先講明大家討論 討論一下
咁其實好多都是水貨鋪 咁佢做大陸人生意
咁宜家都可能可能可能少左大陸人生意(我唔係住果頭 唔知人數）
佢都會得到後果 就係生意減少
咁點解會裝修呢 咁間間都水貨係咪間間都會裝？

勁, 又一單TK

怪就怪佢啲o靚冇品
人地舖做水貨起碼肯清垃圾
佢間閪野就咁掉晒喺門口, 散到一地都係
就算冇反送中, 俾人燒都係遲早嘅事

唔完美 可改善 唔割

樓主啲相唔識睇？

唔係水貨得鳩閒燒鳩你咩

下 書面語大陸狗？我呀？

冇買保險咩 claim唔claim到錢

就算佢7月13號之前係藍 咁過咗721之後變黃又得唔得先？721 831係好多人嘅轉捩點嚟㗎
淨係用7月中前嘅言論判斷佢係藍定黃真係好武斷

永遠有班mk仔覺得燒人舖好威威，藍咪罷買
有火魔又唔敢燒狗，燒狗屋，同ploy班mk一樣柒

唔係講好左黑先裝修咩?
唔係講好左裝修唔好用魔咩?

好撚亂到底係黃定係藍

核彈都唔割
但係都唔應該下下用火魔裝修
有啲野唔係做到就要去做，有時做左仲衰過唔做
有民意授權唔等於可以亂咁黎喎

就咁睇佢D post唔可以話佢好深藍wo
雖然話支持者搞搞震，但佢都識話係政府問題
唔係罷買架咩?

佢似係覺得有鬼破壞 應該真黃黎

推 藍扮黃仲想呃手足錢咁仆街 手足千奇唔好中計
錢就冇喇 佢要裝修服務就大把

似真黃喎

點解6月係黃
7月轉咗藍
但係11月又轉番黃嘅

好亂呀

推錯fake news

佢係黃的

嘩 屌 推

似係真港豬
你搞咩都好 唔好搞我
我邊面都唔係 只想做生意 etc.

係囉

推，沒有一間水貨店是無辜的

利伸講緊網上遊戲

黃藍都好
講好左藍罷買
唔該大家唔好一時一樣
我地用港共同狗唔同既係
我地要文明
就算有民意都唔會亂黎
係同市民共存

我睇佢講野
又唔似藍喎

佢係支持和理非
唔鍾意暴力個隻

721 831 101 1111

講就係？
我話大波Man黃都得啦

佢係似堅和理非左膠

一D 暴力都唔要個隻

我只係想討論下 唔好鬧交 拜託拜託
宜家唔係普通裝修 直頭係燒既話 可否改變做法？
我知道咁講實比人話冷氣軍師 左膠等等
不過都係想大家可以溝通姐

612表態早過而家好多所謂黃嘅鋪頭...裝錯就要認要道歉，唔係就同警謊冇分別

如果FC到佢係淺黃嘅話，都應該賠
做錯嘢唔認同警謊有咩分別

話713個個post 係咪淺黃和理非呀
有無機會係周區藥房借機復仇 同行如敵國
如果真係淺黃和理非 幫下手點都要

推，含撚啦水貨舖

又炒車 炒完再炒 藍轉王

啱 前線唔一定啱 有錯一齊拆

佢立場轉黎轉去一回事
但係咪真係有必要裝修藍店先
而家個風氣好有問題
當初唔係講好左係中資，美心先裝修架咩

但建議下次都係唔好火燒旺地
火係難啲控制

個post下面有人講左條撚樣真藍
d人睇都唔睇信晒係咁推
咁快就唔記得之前有人扮病呃左廿萬

抵啦

藍架！fake news！

Push

推！！！，頭先果邊推錯左，推返依一邊

但係左膠應該唔會送物資比前線
係咪本身左膠，呢幾個月慢慢變深黃？

佢仲賣假藥 係淺黃都抵死

黃+藍=綠

次次話可改善最尾都係無改善

如果間間藍店都裝修
咁要黃色經濟圈有乜用
你派人裝修哂唔係黃既就得啦
ps 不割蓆，可改善

不割

咪又係大陸狗一隻

一定唔可以再用火魔
同埋唔係講好藍都係擺買渣咩？
水貨個啲遲啲先搞啦

831

冇裝錯

都得

黎明行動

似想食兩家茶禮

佢衰；

藍店
黑店（2015年賣假藥
水貨店（霸路 引支那蝗污染上水

早安藥粧/晚安藥粧.jpg

似係淺黃 炒完又炒..

半藍半黃

一齊賠錢比佢啦

認真，咁樣燒人舖真係要眾籌返比佢，佢係咪扮黃都好都不至於都燒舖，唔可以話一句唔割就咩都唔做

up

推呢個po

罷買就好，資源可以放係更好既地方

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推，快推

佢家下黃色衫，又變返著藍色衫
識HI分牙你

你地要信手足呀....

確實係....屌
非分化
但一個行動之前
都要諗個目標係乜

有大彎光頭佬認證
唔會有錯

幫推

樓主嗰兩張圖都係713，可能過左721，事主會更黃。
主要想講就係引用7月嘅圖，證明唔到啲咩，中間發生太多事

想裝就裝架啦依家

就算係真黃，前線決定，不割

你地無做錯到

似淺黃

點解連登仔咁撚勁 咩都有backup

tui

好簡單 係黃嘅但關乎到自己水貨生意就

拉

應該係淺黃

我覺得未至於要燒，因為燒係高級裝修，佢唔似藍扮黃，似一般和理非
話哂7月14佢話示威者搞破壞個時721都未發生
亦唔需要割前線 後續不嬲都要做而唔需指責

究竟佢係黃靛藍呀屌

轉色都唔比，又玩資格論？ 今次係警世返大家大把fc曬野（中資，老黑）可以放心裝修，其他未肯定既 可以裝飾罷買， 減少下次tk既可能

無買保險咩

睇錯標題 sorry

相信前線手足

少少錯有咩咁好大驚小怪
又唔係裝修錯黃店

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

你還有黨呀feel.

戇鳩仔
暴動無得賠架

炒車

炒車再炒車 前線唔會改善再改善 一句5毛屈鬼做乜都得 民意？打卡炸 爽呀 新世界新秩序 兩邊一齊痴撚線攬炒

唔肯認錯同班狗官黑警有咩分別？
砌辭狡辯無用，除非真係唔係手足做，係黑社會嫁禍。
係自己人做就麻煩認一認頭，文宣好做，又可以幫返堅黃店鋪。證明我哋係可以負責任，真係建設緊更理想社會。
佢只係和理非，何罪之有，有批評過唔代表唔係自己人，一定敵人

唉, 總之上面有民居就唔好玩火啦
不過都唔排除狗做

最應該攪嘅係龍豐集團

你點睇到7月轉左藍?

光頭警長食人血饅頭一定要還

個網頁都冇佢間嘢個名

裝修係用嚟報復藍/紅/黑店
唔係用嚟懲罰犯咗法嘅舖頭
呢啲嘢可以交番比消委會做
佢哋而家仲function到，唔似曱甴

不割𥱊唔係指正當化所有自己人嘅行為
只係有錯大家一齊補救咁解

燒咪燒，唔割。
成條街都污煙𥕞氣

睇落似係淺黃
只係和理非唔支持暴力
而且係721前 可能721後睇法唔同左唔出奇..

接面睇似炒車 有冇手足收集到更多證據？

未到紅都唔需要裝修

點解咁多野值得燒唔燒 要燒呢d

唔係大驚小怪
少少錯係一個警號
如果我地無自我修正能力
只會行歪左

同名？

我都覺得係

迫走啲水貨佬最好，不割

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

賺支那錢沒有一個是無辜的

真

佢如果係藍轉黃（或者扮，我唔知啦）
都無需要裝修wor...
罷買咪得

另一個post有人cap咗圖

TK錯左黃絲店，可唔可以眾籌幫返佢？

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢直頭6月已經黃...

咁你出去做囉,縮係老母個系到就收聲啦

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

分撚到

暫時見到佢d料佢罪不至於要燒呀，有錯就要認，紅資咁多都未燒論到未論到佢啦

2015年
何況呢個名應該好普遍
撞名唔出奇

你有出去就知有班細蚊仔係上左腦

推呢個 抵佢俾人燒

如果係真咁即係殺錯無辜啦...
道歉啦......

個前後對比圖睇到好精神

屌你老母成班on9係到推推推
人地又share榮光又屌尻689
713之後轉駄唔撚得嘅？？
痴撚線有錯唔撚認

屌最多話佢係和理非 點睇都未至於去到要被裝修囉

有禿頭佬認證，就知佢藍

老細，對唔住

中間有張都係屌政府
政治唔係就係要更多人加入自己行列咩?
佢做水貨係抵死,但係同時佢係屌緊政府,
敵人嘅敵人未必做朋友,但係起碼有共同敵人

佢堅係黃
仲唔同中國人幫佢宣傳下

炒車 拉

呢幾段野其實只係證明佢唔係黃
唔足意證明佢就係藍喎

你有出去就知班狗愈黎愈過份,d兄弟愈黎愈少
對方無規限既時候
你地不斷係到講話要規範自己班兄弟做野?
你地係咪傻撚左?
一係就你地自己落場,交換位,你地去冒風險囉

佢係淡黃又未至於黃！利申本人親戚。

大家要記住
裝修係黑先要裝
藍只係罷食
人地賣水貨同我地六大訴求無直接關係

手足都搞係咪傻撚左
和理非黎架

咪係...屌你都叫做同路人呀
無錯佢有屌手足 但同時都有屌政府呀
就算佢真係全力屌手足 都係罷買/裝飾 幾撚時去到裝修呀
記唔記得天琦講過乜 我地唔應該樹立敵人 應該要吸納更多盟友

相信前線

人地間嘢唔係叫早安藥莊咩？點解會變咗裕豐？ 又點解要變咗賣假藥？ 有無fact check

尊重前線決定

做呢d好唔好搵？

你up乜尻呀
班狗過份關呢單裝修乜事呀？
係人都知班狗過份啦
我就成撚日發夢嘅
整撚完啲火魔啲細蚊仔拎嚟尻掉
啲舖頭大叫咪用火燒又唔聽
事實係佢地真係唔撚敢火燒狗屋
我發夢就有啦
吹水死全家

721後轉都唔俾？
真心前線唔該唔好亂黎

利申錯應該認，即使係咁做法唔完美可改善
點都唔割

屌真係懷疑有鬼混入搞分化
咁撚隨便就裝修 仲用火魔法

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

咩撚想裝就裝 抹黑得咁明顯都得

咪撚麻目相信啦
有落場就知真係失控
加上追一追po啦
自己人嚟架

呢啲post真係超撚多五毛

扮撚晒黃 扮撚晒可憐咁
食屎啦

好多淺黃都可能有潔癖怕亂 但未必去到藍
同埋就算係藍要裝修都唔係一嚟就用火

唔好樹立更多敵人啦

追po啦屌你老母

呢條口號黎嫁炸，一有人吹少少風就屌死前線先，睇返旁邊個post la

呢d裝飾咪夠洗乜放火燒埋
美心、支持警暴既都未燒鋪
呢間藥房係藍都未至於罪大惡極要去到燒鋪
咁乾脆以後全部藍店都燒鋪啦

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

點都好啦，我唔認為連登講唔好用火魔法前線會聽到
破窗之後要修正係好撚難既事

其實呢啲好睇當事人心態, 呢幾個月上水少左咁多大陸客, 做少咁多生意, 多多少少都會覺得政府無能唔肯認錯, 阻住佢做生意, 未必係真心黄

况且呢d藥妝水貨舖, 專做支那人生意, 呢幾年搞到上水烏煙瘴氣, 趕絕民生細舖, 都唔算係有幾無辜..

而家最深藍咪屌政府無能囉

住左30年都冇見到，扮乜撚野老店

支持前線一切決定
不割蓆 不分化

姐係佢fb屌尻政府share榮光個啲就假嘅？

連登D冷氣軍師
信下前線得唔得呀

有餘力就DIU政府LA
唔係DIU自己友

真，班mk真係唔識認錯，同班狗一樣
唔割席唔代表盲撐，係要共同承擔責任，
錯左就要道歉同賠償，成班後勤幫你做文宣又捐錢
前線就唔好亂咁黎

宜家個情況同前線狗鳩打人，要pprb盲撐佢地做得岩一樣
唔識認錯同狗有咩分別？

仆街人地黃架 7月果陣可能仲係和理非
但追po見到佢一定唔撚係藍囉 裝飾都唔應該啦
仲要用火幫佢裝修 痴撚線 我係佢一定割蓆

咁深藍會唔會6月就屌政府 之後share榮光?

黃嘅 集資番俾佢 就係咁簡單 嘈黎有咩用
前線都要吸取教訓 但佢地都係新手 唔怪得哂佢

如果變黃 就最好唔好燒…
如果轉黃都燒 咁佢不如藍到盡…

你有落場就知好多真係失左控
唉又唔屌得 一屌就比人話分化
痴撚線

近十年開左幾間藥房應該都幾好搵。

冇人怪過前線手足
但而家係連檢討都唔得咩

唔改善 遲D就會演變成唔表態都被裝修

追po啦屌你老母又係睇完第一版就下定論

黃你老母個老母

係咪典型支那一條龍掠水
只想講裝得好

我係佢直接轉對家添啦
如果人地真係黃又有送物資 返到鋪發現間鋪比人燒咗 上連登睇post又要比兒登仔話抵死都咪話唔激死
咪話前線決定前線大晒 我唔知其他地方點 我成日落旺角場 不知幾多覺得放火好型好好玩嘅mk

佢係黃，只係有暴力潔癖咋
成班唔識睇中文？

佢支持和平示威
佢認為有訴求是正常
佢認為政府無能
佢認為政府要負全責
佢認為612罪人要下台
佢612有轉用黑紫荊profile pic
佢有分享香港國歌
佢有屌689咁撚多嗲
佢認為無衝突，令集會更加有意義
----------------------
佢唔鍾意破壞

點解冇人搞最大個間

班狗就無規範,你就綁住自己兄弟雙手同佢打
如果你係前線我尊重
但係對面一路過份
你唔還擊
只會俾人禁住黎打

其實呢句口號從來都唔係所有人都認同
只係連登主流意見騎劫晒其他反對聲音

屌你老母對唔撚住囉
洗唔洗屌老母啊 屌

無恥便無敵

成班藥房打手上哂水就知冇燒錯

推

當然要檢討啦，但文宣/other remedy acts 都好重要

藍定黃黎

我係打手? 5毛

抵撚死 垃圾水貨鋪

佢淺黃，咩對家
你睇post啦

其實我都就係要9成9人都屌政府
而唔係要割晒果非黃出去
自衛係保護手足
紅藍店罷買,裝飾係要經濟收佢皮,令佢無錢搵,但之後就係屌政府唔做野
而家咁樣燒完,就算佢係深藍,都等於推左佢去支持政府果邊
所以我地唔係要割,我地係要做野拎到香港集中口徑屌政府

和理非 唔鍾意暴力 6月12就支持運動
早過幾撚多人...

有野你就講啦老母西

當佢係終極和理非囉
黃就一定係黃

上水出手嘅手足都係地頭蛇
唔係諗住大家唔知邊間黃邊間紅呀嘛？
根本就拆得好，全上水連埋藍絲都拍手叫好

唔通呢度班冷氣軍師（包括我自己）會清楚得過住上水嘅手足咩
一日到黑淨係識屌，你班柒頭有冇真係落過場啊？
唔使去好遠，十八區開花自己樓下有冇落過啊

拉
俾上面班盲閪睇

你知唔知你up乜9?
就係屌9佢唔敢火魔還擊掉狗
用嚟裝修
依家仲要裝錯

係啊 最多咪眾籌返比佢
而家一句前線決定就算 唔洗檢討咁

屌你老母ok

人地share榮光 612就屌政府
唉屌真係晒尻氣

記住呀唔該

坦白講，燒少一間舖使死咩

即係點嫁 仲洗唔洗籌旗

咁人地fb share個啲野點睇？

燥撚咗

.

問題燒撚錯咗呢咁

幫佢搞眾籌吧

你燒咗間黃鋪
藍絲梗係拍手叫好

你自己講咋

又你你出黎幫手染黃，今次做道歉撚定話捐錢撚

認同

有黄鋪藥房其實要好好珍惜
而家仲消左人地間鋪
點搞呀

根本只係利益啫。
阻佢搵食咪屌囉。
分分鐘你問佢五大訴求係邊五大佢都要Google.

Hi Sir ! 如果我都係5毛的話，你份工一早不保啦！

同路人嚟

上面個Ben Himons似係老闆本人

唔該唔好成日燒鋪啦

中資扔埋去黑就真

唔評論應唔應該燒
証供黎講似乎係facebook 就黃,微博就藍

得唔你中意點講就點講
咁多證據證明係同路人
認錯真係咁撚難？

使唔使我打電話 check check ?

快

咁你班和理非幫手未?乜都唔做,做指揮?

點解要拉呢其實？

屌你老母啦炒車就拉
就係你班撚樣既態度連自己人都說服唔撚到
仲有我話撚你聽
就算呢條友係百分百既深藍
唔係藍罷買黑裝修咩？你話我知佢做左乜撚野要裝修？

SOR 我明你做咩了

我做過d乜要係度同你交代？
但我可以講我無裝修過黃店 係咁撚多

係 做野無原則 同林鄭/黑警有乜分別

做得水貨,同賣港無分別

佢拉係拉個post
但quote呢段野提大家

HI 分化佬

if we burn, you see

佢應該係想拉呢個POST 但推個幾張相

送物資同暴力無關 左膠會覺得自己幫到人

做錯就認錯同反醒 由其係TK
咪撚好似班黑警咁乜柒都無錯
大家考慮下眾籌幫個老細+say sorry啦

arm

認同
加上未到要火燒掛

請李老闆將燒毀剩餘物資送給撐警廢老使用

yup 太多盲人睇唔到

同埋燒唔燒唔到我決定
但問題係燒錯左 仲要未fc就開post抹黑同路人就真係離撚譜

仆街個地方就係佢呃鳩我地食人血饅頭啊

好波

睇你上面少少既留言先啦⋯⋯

再開多個[正正視聽］post啦 我係老細見到真係心鳩淡 落場幫手仲要比兒登仔屌同笑

無話唔需要改善 但未完全fc之前
係咁講對件事有咩幫助
要討論咪開個集中po 好小事咋喎
被殺個位手足既關注度仲低過啲藍絲呀叔

燒撚錯就認啦

日撚日係度屈毛，合理化啲錯事

佢做左啲咩呃人血饅頭？

裝修得好靚喎

拉
個個真係post都唔追 淨係睇樓主講乜就推推推
唔怪得知咁易炒車啦
柒咗就認 眾唔眾籌就係後話
冇理由咁樣9燒完人哋間鋪仲要屈人哋係藍絲
人哋假假地都係淺黃

自己人點食人血呢？追post ok?

水貨搞撚亂晒上水，燒一間鋪，就嘈晒，你地係唔係未被奶粉車轆過腳趾？政府搞唔到，上水人自己搞，有咪問題？等林卓廷？

追下啲留言先啦下次回覆

龍豐咁大仇口都未著火，嗰間名都up唔出嘅竟然先出事？

咩事

裝還裝, 咪撚用魔啦

我住上水，呢啲藥房9成大陸閪開走水貨用，唔撚抵可憐

事實上左邊有360右邊有龍豐 點扮黃都應該未至於一把火燒既

果日一行過本身我以為果個位係360黎 行前多少少見到360先知係垃圾藥妝

賣假藥，藍扮黃
拉
大家咁快唔記得荃灣串燒保單野啦

找不同ok？

裝錯左喎直頭

［整合］關於上水被燒水貨鋪懷疑係黃定藍

如果搞錯左道個歉，眾籌都冇所謂

btw核爆都唔割

6月12有表態啦人地

+1

光頭警長死亡之握

算唔算國家認證既黃?

你住過上水就知無一個藥房是值得可憐

sor自膠

笑撚死我
錯咪認囉 仲要死撐
仲唔賠錢比人？

屌。夾高晒租價，搞到上水污煙瘴氣，舊鋪老字號倒閉，星期六星期日入唔到墟，周圍都係垃圾

其他區，元朗，屯門，我唔知。上水沒有一間藥房是無辜的。佢搵緊走私錢時有無幫過社區少少？

兩邊都有圖 我ps 5分鐘都執到幾張啦 不如拍片prove下
Btw 2019年cap張圖都仲可以咁低清

雖然話有弱智話賴狗
但係根問冇裝修錯

咁都係未進化姐，睇得出佢除左和理非遊行，完全對抗爭無想像力
但佢一路都係鬧政府叫官落台喎，都算淺黃啦
淺黃都應該裝修？
政治既工作係要令唔支持自己既人支持自己，而支持自己既人，繼續支持自己。

7月13之前未搞到佢嘛
上水都有事個陣佢咪割蓆囉

越多鋪頭扮黃其實證明黃色經濟圈影響力越黎越大
真黃又好 扮黃又好 我覺得起碼好過依個時候仲奶共

推返去到比佢睇

人地612已經轉logo

土瓜灣啲團餐酒樓味醒囉，一早閂門又裝圍街

好似話佢721之後就轉佐黃

有機會係比其他對家搞
有咩理由隔離水貨鋪/福建幫360 只係裝修
佢就成間鋪比人燒?

其實當晚係諗住大量火魔所有水貨店(但唔係諗住去到呢種程度，不過有手足係中期狂加白電油，但我都唔會割)，呢間係屬於街頭頭幾間，同埋有d店既鎖係好難打爛，搞唔到就skip，而呢間燒得咁勁坦白講係唔好彩，當晚半夜其實全個石湖墟可以裝既都裝修晒，但有共識唔準再火魔！

因為真係差Ｄ焗死街坊(我幫手上樓上拍門，Ｄ大媽打緊牌，開完門又關返我門，真係激撚死)

P.S我雖然無落手裝修，但我係全個行動同手足一齊

好多人話佢扮派物資，其實我想知點知佢係「扮」派
即係無派扮有派？

唔會無啦啦裝修錯

你意思係要無差別燒曬所有上水嘅藥房?

叫佢搵火險

無得賠，暴動唔會有得賠

藍扮黃 抵死

你咪繼續同我嘈囉
一路嘈就等於推post=俾更多人睇佢幾藍

扮黃死仲慘

叫佢報左上去先。香港無一間保險公司話無得賠。

琴日上水中心黑底打手足個個着晒燈要覆灼，本身我都諗住石湖墟大撚鑊

如果係既話
大家幫下手聯絡佢好唔好

我無甘講，你唔好屈我。

所以果d傳統保守派既和理非可唔可要進化下
思想唔好再停留係2014左膠年代咁輕易信人，上次已經比間咩串燒鋪偽黃絲呃過一次喇

你呢啲有人講FC咗就信嘅人都可唔可以進化吓

我係其他post見過佢， 佢又用乜嘢前線覆我 痴撚線真係..

下啲人笑鳩佢喎

睇到 個老細可能係淺黃 或者藍扮黃
Anyway點都唔構成火魔法裝修嘅理據 呢鑊真係做得唔啱 sorry我頭先唔清楚成件事

咁而家人哋又有證據佢係黃又唔講， 淨係搵啲好似藍嘅嘢嚟講

佢似係真心覺得政府on9但搞到佢就不了
話唔定係洗黑錢驚畀中共捉先反修例所以做佢所謂嘅黃

可能根本無派但話自己有派
但我覺得「扮」唔「扮」唔係重點
起碼幫手表態撐黃好過仲奶緊共
多人出聲撐黃一定好過多人奶共/撐藍
同埋人地中途轉軚都唔出奇
整文宣其中一個目的就係想多啲人轉軚支持

咪再浪費時間係呢個post, 你班伙記叫老細去申請左火險先。

我後來都有過去，但街坊同其它區都入晒黎幫手，班撚樣實縮番入老母個閪度啦，仲點敢出黎，分屍都似

9月呢

上水之後咪屌9返政府廢
之後一直都冇D疑似藍既POST
全部都黃

真係沒有無緣無辜的恨，自己講過乜又唔記得

是日風向

裝錯修

上水手足 要對付水貨 要光復上水
與黃藍 反送中 其實無直接關係

唔裝都裝左

手足亦一早 討論左 有民居 一律唔用火魔

五點停止討論啦好嘛？？

邊過話我係上網睇佢打兩隻字就信佢係黃絲
重幫佢護航既要進化fc果個係你

淺黃》無生意變淺藍〉721 後又去返淺黃

條友根本就係投機撚

又唔係狗搞？

系

其實當時手足有諗過救熄 但救唔切

咁你又唔post人哋六月屌政府個post出黎？

你第二張圖係個葵芳光頭警犬cap佢facebook
再放上佢自己微博喎

關舖頭主人咩事？

咁樣就證明人哋係藍啦？
就算係藍咁又點？ 藍就可以裝修？

更何況睇未confirm對方立場嘅情況下？

燒完呢間鋪，我真係唔覺得對我哋嘅勝算嚟講有乜嘢增加。
只係喺同溫層到圍威餵有咩用？

真係極度懷疑你係啲狗，
上嚟帶風向，
想大家覺得做乜都冇錯

然後就方便你哋臥底做嘢
可以再賴曬落我哋度

是日風向

裝錯修

上水手足 要對付水貨 要光復上水
與黃藍 反送中 其實無直接關係

唔裝都裝左

手足亦一早 討論左 有民居 一律唔用火魔

五點停止討論啦好嘛？？

而且水貨舖 成本低 利潤高
逼走晒小店 一年都唔知賺幾多
有錢 不如課左比 星火 同埋救3000 被捕手足啦

推呢個
呢單野得呢個係真
另外果兩個都係流
乜撚嘢黃絲水貨舖
諗下都知唔會發生

我真係好想你班廢柴反省下 有陣時忍一忍 等人fc左先再屌都唔遲 而家人地證明手足冇做錯 又喺到話支持前線 醜唔撚醜

小心樓主
啲相放啲唔放啲
好明顯想要帶風向令大家覺得

藥房老闆一定係藍絲
而只要係藍絲嘅舖頭
對佢哋做啲乜都得

我真係好想你班廢柴反省下 有陣時忍一忍 等人fc左先再屌都唔遲 而家人地證明間鋪係黃 又喺到話係啲狗做 醜唔撚醜

同埋唔好再話裝修關唔關反送中呢件事上面，呢刻香港已經係正邪之戰，而唔係住北區既人其實真係唔會明大家有幾咁憎水貨店

如果樓上唔係街坊的話，真係燒撚晒我都唔會割，當然我明班裝修既小朋友的確係有帶住發洩既心情去裝修，但住得係粉嶺上水既都知邊有水貨店係無辜架？賺呢份陰質錢，到而家大家憤怒過左臨界點，希望大家代入番手足體諒

先藍後黃，仲有係扮，
戰場上依種人第一時間要斬首

成班個鼻就黎生係額頭上面
個藍絲阿叔企係到冇威脅你走去燒佢話無錯
放火燒地鋪燒到居民要走佬又話無事
燒錯一路支持自己既鋪頭都可以話無野

香港人之前好憎李嘉誠添
幾時燒埋百佳

人地721之後已經轉左立場你又唔post

人地有黃嘅言論點解唔post

講得啱
轉軚都唔受，就唔使文宣

Sorry我冇睇清楚

唔割，
做得藥妝就預左乞人憎啦。
下次加多幾把鎖算啦。

藥房化妝品店 - 死
廢中廢佬 - 死
藍轉黃 - 死

姐係垃圾左膠囉 一早講左左膠係敵人

淺藍都唔應燒鋪啦
何況都未FC

我由出世到依家都住上水 燒完第二日公司唔使我返工 上水果日嚴重交通癱瘓你應該知 果朝出去行過360同好多藥妝都比人開佐小小閘 貨係散落一地 我係一路唔明點解會揀呢間黎燒姐唔夠十米就有間360喇喎

炒左車啦，去另一個post睇啦，人地起碼都淺黃，樓主cap人fb cap d唔cap d，為左合理化，做到咁肉酸

依家燒撚錯人仲死認自己冇問題 同藍絲有咩分別

唔好理佢

間間上水藥房都搵人係係北區TG群話自己黃捐好多物質

做法不完美，但可接受，要改善

不分化

講多句 除佐樓上有人住同格離有間網吧有D唔好之外 我覺得無咩野既

P牌仔又想老屈人炒車

如果真係黃又點會開藥房 仲要係上水

扮黃唔代表要裝修喎
唔完美不過要改善囉

哇屌你原來咁撚樣就可以燒人間鋪物撚野思維嚟,巴打有冇諗住去考做狗

信中共最後都係乜都無
所以唔駛傷心
有樣野叫殊途同歸

你還有國家和尊嚴！

就呢件事嚟講 呢間鋪罪名根本罪不至於燒舖
行動前根本未fact check係黃定藍
同埋上面有民居一定唔可以用火

唔割 如果係手足做嘅我覺得唔理性 要檢討
如果係鬼/私怨做嘅唔該大家要小心 要防

黃又好藍又好
其實裝修有咩準則？
之前SASA又係裝修
今日隔離又間SASA又乜事都冇

你做野冇一致性，就唔好怪人話你失控

PISH

咁幾時帶頭鏟平成個上水囉,唔記得提你,唔止上水,旺角,荃灣甚至半個香港都成堆呢d藥房,巴打幾時帶頭燒撚晒佢

仲有唔少香港商家佬,王維基呢d全部政協嚟,平日又係出賣唔少港人,又要燒了

藍裝修,黑裝修,紅裝修,黃裝修,總之所有搵強國錢既就係仆街,要裝修,好波,一齊全民鬥地主

共產主義毛爺爺既精神竟然係靠香港人先傳承到

前線一早唔受控啦
最初班前線大學生仲識講對唔住，
俾人拉得7788，班00後頂上就亂晒炒車都唔認

支持前線決定

第一個post全部都係

明顯得罪行家 行頭上面咩人,,唔係估唔到呀

而一刻我發表意見, 係因為我睇完樓主fc 完既理據
都搵唔到合理原因去裝修藥房

你覺得咩情況先可以裝修? 用火魔法?
唔係有共識中資/ 美心先可以咩
係既話, 除非你fc 到佢係中資/ 美心啦
如果唔係, 都難以合理化件事

我相信大家熱烈討論都係唔想呢種風氣蔓延

不割蓆唔代表前線做乜都岩
不割蓆, 係唔會因為手足做錯, 而區分開佢為另一班人
大家一樣都仲係手足, 想呢場運動贏
前線做錯時候, 我地要改, 用文宣補救(唔係用fake news spin)

被殺位手足我自己有關注有追post
但你唔可以話少人討論被殺手足, 而由得呢個風氣繼續咁

推，睇日期做人，正視聽

你唔好on 9 啦
黃店？ 姐係我焗你食屎，但我撐你，我係好人？
上水走水貨都有同路人
睇嚟黑社會真係有愛國愛港
利伸：住上水幾十年，支那人無一個係無辜的

上水冇一間藥房是無辜的

好多戈唔記得蝗店=/=黃店

我欣賞佢屌鳩689果段野

賠錢比水貨鋪?
你地有冇搞撚錯左d咩?
咁洗唔洗賠錢比中銀黨鐵呀 d前線員工黃嫁
on9

咁唔差在同中銀 黨鐵道歉啦?

呢度啲小朋友唔知光復上水搞左咁多次

個別例子 藍舖裝修錯咪裝修錯囉 咩叫難以合理化
賠錢道歉嗰啲傻撚左個腦呀
藍絲無一個係無辜 又唔係間間藍鋪都係咁燒
唔知你哋係咁發大件事 又唔係比改善方法咁做乜囉

我覺得亂用火冇問題我就唔會打咁大篇文出嚟啦
你其他point同我篇文有咩分別啫

唔係我講 事實係少人討論
熱門兩三個上水藥房 都冇一個係討論手足

合理化
你做野唔合理邊有人支持你呀
你好似黑警無差別攻擊咁死硬啦
裝修錯仲咁大聲無所謂咁
咩叫又唔係間間藍鋪係咁燒
要有底線呀 明唔明

你篇文話唔係做岩既野就贏
但我想講嘅係你做左錯嘅嘢就有機會導致輸
因為我地打緊既係輿論戰, 唔好以為一早歸哂邊就乜都做得

你有講到做錯會唔割, 但要改善
但唔見你文中提及手足要有底線

你文中叔一燒例子前傳係點都好
勇武都唔應該火燒
根本幾多文宣都解釋唔到你要對一個0 gear 既人兜頭用火魔
有無諗過叔一燒真係即場自焚死左對場運動有幾大

以我所知琴日係有手足post 上熱門, 我都係個到睇左cctv

我原先想講既係
唔可以因為手足都無人關注, 就覺得大家咁關心裝唔裝修錯有咩問題
係底線既問題
當然兩樣野都值得大家關心

香港人一部份係因為善忘
一部份係習慣
一部份係潛意識保護自己, 基於無方法去制裁不公義
我只可以話, 香港人要爭氣, 保持憤怒同時又要冷靜, 唔可以慣

x2

淨係cap佢屌人暴力d圖

當佢淺藍
但都未去到要燒人間鋪掛

電光火石之間

咁咪要裝修埋啲地產商？

Posh

痴線咩
如果係黃嘅俾人燒咗舖做乜走上微博講嘢
仲要光頭佬又開名出po
做緊d咩大家明啦

五大訴求變咗反水貨？

有邊間舖頭無做過大陸人生意？

就算佢係黃絲，見到示威者遊行時自己間鋪俾人搞，心裏唔好受講一兩句都好正常，而佢講嘅說話其實作為一個受害者來講都已經算係好克制

開始盲反，定條友五毛扮？

唔好再用被斬義士嘅仇嚟咁比

畀人燒咗間舖唔講得？光頭佬恥笑佢，你唔識字？

和理非淺黃要燒舖，咁淨係勇武舖頭唔駛燒？

就算藍又點？
就要裝修？唔係呀嘛
點解你哋咁得閒
大把紅黑店冇事

因為水貨店裝修？
同反送中運動有咩關係？
因為佢做支那人生意阻礙民生？
真係完全唔知咩事
根本所有行動都要主動講原因啦

你話裝錯咗咪道歉囉
但而家都唔知發生緊乜事
冇人認頭
唔知做乜
以後對家裝修黃店都要接受

繼續share當時大家好認同立場姐姐嘅片

黃都有好多種

個人意見
就算係藍 都唔應該火魔裝修啦

香港人從來唔需要藥房，燒左有咩問題

其實話唔好燒班人
知唔知點解要光復上水？
無水貨就無大陸人 明未？
水貨鋪係份賣港嫁 屌你老母

罪不至燒

一班呢世人都唔撚知有冇入過一次上水嘅冷氣軍師走嚟屌上水前線仲大愛到包容埋專做支那人生意、搞到石湖墟行都行唔到嘅水貨鋪，要做阻膠果班就自己入上水阻啦，btw喺果度開得水貨鋪嘅好多自己都係支那人，總之冇一間水貨鋪係無辜！

612黃 713前又藍 721又黃？？咪玩啦
根本一開始就係黃
但極端和理非
好似燒山咁

又各家自掃門前雪啊？
唔係你屋企門口賣水貨就罪不至燒

係冇

成個油尖旺都係做大陸客生意，以放火班pk標準，係咪要燒曬？

意見不同就燒同殺，咪同共匪一樣！

冇就燒，hsbc最大股東是大陸銀行，再不制約，將標準無限放大，hsbc都要裝修？

屌。係咪仇家裝修？

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

第日燒死你家人都不要割，on 9

油尖旺9成鋪係，所有金鋪都係，駛唔駛裝修？

唔好成日亂鳩咁燒初初又話針國企同出錢打人班撚樣

隔離有眾壽post，快啲stop

over了，意見不同是罷消費，但現在是火攻，我一定割，依Ｄ係暴徒，同黑警一樣